Original: 안녕하세요
Translation: Hello

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 잘 먹었습니다
Translation: Well Eated

Original: 
Translation: 

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 사랑해
Translation: About Us

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 시청해주셔서 감사합니다!
Translation: Thank you for visiting!

Original: 보고 싶다
Translation: Follow us

Original: 안녕 à세요
Translation: Hello à

Original: 잘 먹었습니다.
Translation: Well eating.

Original: 감사합니다.
Translation: About Us

Original: 사랑해
Translation: About Us

Original: 사랑해요
Translation: About Us

Original: 
Translation: 

Original: 보고 싶어서
Translation: Follow us

Original: 오늘도 시청해주셔서 감사합니다.
Translation: Thank you for visiting today.

Original: orsch고 mist
Translation: orsch and mist

Original: 하나님해
Translation: About Us

